銅鑼灣間紗織pancake咩來頭

同京都嗰間同名，無論係京都嗰間舖ig定係佢本社網頁都冇介紹香港呢間
真係海外舖

老闆娘本身有寫開網上食譜
Ig係meowkitchen9
另外仲有鋪賣蘋果批 叫Mille mele
剩係知咁多

search間蘋果批都見到yy lam
只係好奇點解兩間franchise舖嘅日本總公司都唔公開海外出店，啲日本公司唔驚有人冒名開舖做爛佢哋個朵？即係例如有間la (唔識串) chiffon cake

CLS 問下代理咗邊個品牌即刻block人 仲話要交比律師

咁撚惡
似乎有啲嘢

其實就算拎人地個名用 日本都告唔到去香港

唔想炒車 有冇人知佢到底有冇攞到日本嗰個代理權

起晒鋼多數冇

你問得都算溫和，又唔係指控佢假代理
真係有代理嘅，答自己代理邊間咪得，明正言順
唔想答咪skip 咗算
唔知佢嬲咩

一句有就己經答完既問題佢用成幾百字我諗炒車機會微.

呢間?

講到海外店咁喎, 唔會無代理咁仆街下話

就係講依間 本身諗住去試

寫到明首間海外店 唔係原來老翻咁仆街呀

佢講到有架, google過見幾篇文都話係

暫時唔跟車太貼

通常寫咁大段野都係有問題
好多野事實勝於雄辯
同埋希望將來會做生意既老闆都記住一樣野
唔好屌客

依家就係問佢攞咗邊間 但佢又唔肯講
留名跟進下先 唔想炒車

大家google 下京都同香港嗰間個門牌logo

直接同日本講再告97佢啦

有無yy lam 張相，send 比日本

佢咁覆，好明顯無啦。 日本仔授權會有一套野比你做招牌宣傳屬陣店之寶。

冇用啦 香港大把人係咁 拎人地個名扮自己franchise
如果係超大集團都仲會告你
呢類中小型公司 根本唔會哂時間/冇咁多錢去告
唯一可以做既係日日唱佢

有無人識日文可以直接去人地Facebook問一問

推

推推推

Haha 日本註港領事館會告9佢

想知真相
幫推

唔會啦唔好傻
同埋2地法律唔同都好難告得入
人地都唔會估到香港人會咁撚狗
香港好多間都係咁

咁要報比D日本仔聽香港藍屍抄9佢地幾仆街，人地保護主義同民族主義專打藍屍中共垃圾。

呢間蘋果批又貴又難食

好奇怪 咁出名喺香港開分店 但開張前極少宣傳
日本官網又唔見有講海外店 個logo又有d唔同

但京都果間正牌又有follow香港果間ig嫁喎 如果係抄應該會出聲?

好亂

正常日本仔合作會大鑼大鼓
社長會派團隊開幕，好似Donki 個D咁......
香港D仆街藍屍最鍾意學上面走精面抄9人走法律罅

好亂，乜拎代理權唔係同總公司拎嘅咩？見總公司個網冇列出嚟

題外話有間動物拉麵又係聲稱過江龍改咗個名，不過搵嚟搵去都唔知係拎總公司定fc嘅代理

個logo唔同，係咪有心想人混淆就唔知啦

推啦，間老翻呢排落廣告推銷呀

meowkitchen 唔係老娘

代朋友post

唔使樓主用N95日文send email問，感無量です！！！
但點解喺duckduckgo搵唔到kitano lab，而google就話係食芭菲嘅？

告唔告到？老翻正仆街

推啊！！！

當年lifetastic西瓜蛋糕壇嘢傳返去澳洲，嗰邊都吹佢唔脹

推!

賤到咁
推

手快按錯 推！

又想呃香港人去
唔會去

咩老娘

Push
香港而家乜鳩都係假

幫朋友推

睇佢19/20年咩聲都冇出過活響平行時空咁就知咩料啦

其實佢本身係咩來頭？
佢食譜d餸菜係幾吸引幾特別
不過材料都幾多 所以我多數都得個睇字
平時跟返職人吹水學野多

樓主pin this

pish

即係ban得間嘢

都好厚顏無恥
學哂支那人咁 開假店一樣

同之前間鮨見一撚樣咁無恥......

推到佢仆街

去日本開間假既,再自己代理自己?

笑撚死 咪搵律師囉,快d搵,唔搵正弟

比人踢爆就起晒鋼死唔認錯,藍屍特色

推到仆街

yylam係老闆？
成日見佢post

做乜9依家香港周街都係假野
唔識我以為去左中國
咩KFC變KFG、Mr Donald、 咪高佐敦

搵哂傳媒寫鱔稿聲稱海外店, 原來唔係架, 咁直頭係詐騙喎

推俾多啲人知

push

好山寨

呢間連東京都無分店

日本橫檳中華街一間細鋪

黎到香港講到日本名牌
開左2or3間?

明明就山寨貨，仲要理直氣壯

ed真係要推
本身見到仲好想試
最憎翻版野

唔好比佢沉

Push

笑咗，佢係咁兜，紗織人地明明係店名😂

佢講到個代理經營權係邊間未?

佐倉紗織：？？？

睇到佢ig答kitano lab

摺咗佢 改另外一個名好過你老翻

抄到咁撚猖狂都有
同支那人一鳩樣

唉
走到天涯海角都想避開香港同中國人

漢堡包，笑死，未畀人踢爆就認自己係人地海外分店，畀人踢爆左就話唔識人地間野係咩

痴撚線
搏人唔識日文？
真係唔可以放過d咁無恥嘅人

丫佢facebook page description又改得幾快手

不過上星期出個post同步上page仲係寫住日本總店？都係想confirm下即係邊間啫

cheap撚到

咁都得？

佢自己店名都叫saori 佢會唔知係一個名？
無道德 講大話
你整甜品咪整lor
講咁撚多大話做咩
好在有巴打唔撚放過呢d賤人

我開間嘢叫微軟，話自己去美國西雅圖總部學嘢喺香港用微軟個名做生意
之後話微軟意思係微少軟弱
所以唔撚係抄得唔得？

不推不是人

可能根本係支共人呢

作者
Pancake專門紗織
Yannie Ko Yannie Ko 謝謝查詢！本店是Kitano-lab 監修的Pancake専門店， 香港是海外第一分店！ Kitano-lab 總店位於京都。 抱歉我們不清楚你所指的京都沙織是哪一家？ 相信和我們沒有關係！ 謝謝！

作者
Pancake專門紗織
Yannie Ko
コンフィチュールとシロップの専門店 北野ラボ

コンフィチュールとシロップの専門店 北野ラボ
コンフィチュールとシロップの専門店 北野ラボ
· 回覆 · 2小時

作者
Pancake專門紗織
Yannie Ko
京都「和栗紗織」悄悄來港！Mont Blanc上是1mm極致的特級丹波和栗 讓人超治癒 - 明周文化

京都「和栗紗織」悄悄來港！Mont Blanc上是1mm極致的特級丹波和栗 讓人超治癒 - 明周文化
京都「和栗紗織」悄悄來港！Mont Blanc上是1mm極致的特級丹波和栗 讓人超治癒 - 明周文化
· 回覆 · 2小時

黃店？

睇下ig第1個post 惡撚到

sleepykk1
其實由始至終只係想問清楚代理經營權既事宜，絕無誹謗以及抵毀之意
唔明點解您以及貴店要用刪除留言同封鎖留言去解決呢件事
咁樣唔係更加令人起疑咩？
係有拎到代理權既請落落大方地回覆說明清楚
我都實在不知何故被人指罵成我係度騷擾您
1 天8 個讚回覆

meowkitchen9 的大頭貼照
meowkitchen9
我正式交由律師處理!
1 天1 個讚回覆

meowkitchen9 的大頭貼照
meowkitchen9
需要我公開不同的帳戶留言嗎？
1 天回覆

Meow用盡苦心去經營嘅情況之下, 亦都接受多個傳媒訪問， 所有事情都落落大方！

經佢老母營咩
1月29號先正式開業
搵左咁多"傳媒"
咪又係比錢寫野

即係香港嗰間同Kitano-lab拎所謂代理

但係Kitano-lab同正牌 和栗専門紗織 完全無關係

係咪咁?

d傳媒講京都「和栗紗織」悄悄來港
如果佢係無關係佢唔澄清？
啊落落大方
通常越賤格嘅人越係擺出對得住天地良心嘅態度
兩個字：無恥

佢咁講「抱歉我們不清楚你所指的京都沙織是哪一家？」
應該無關啦
但d報紙用京都saori個名佢又唔出聲wor
屌荒唔係佢自己咁同報紙講

惱羞成怒咪呢啲

睇完呢個post就喺ig彈個廣告出嚟
佢自己都講到好似兩間舖有關係咁
仲唔係誤導

日本有很多類似沙織的食品
講咩撚野

推呀 本身諗住去食

上條link嘅相係Kitano-lab京都總店嘅官網
唔知關和栗咩事

跟住

日本京都人氣甜品店「和栗專門紗織」今日正式開幕！選址銅鑼灣，大家下次去銅鑼灣食甜品又多個選擇喇！店舖內部裝修充滿洋溢古撲嘅日本風情~必試日本總店名物，招牌日本和粟紗織，戟底放上香脆蛋白餅，再加上日本著名奶味香濃之厚忌廉，最後鋪上滿滿的和栗蓉，整個班戟口感層次和味道都極豐富，更有期間限定版的紫薯沙織、抹茶班戟和雪糕雜莓班戟等等。

每次看到蛋糕店內的Mont Blanc（蒙布朗）或街頭的炒栗子車，也讓我想起那間收藏在口袋良久的京都「和栗專門店」; 奈何在禁飛的日子，這一口甘甜栗香變得遙不可及……直到在銅鑼灣遇上這間「紗織」班㦸專門店，才發現京都名物「和栗紗織」已悄悄來港！

抄埋人地個名叫沙織, 整到啲嘢一樣

同人講話唔知京都有間咁嘅舖

文 姚絲敏
即係共犯啦

律師律師
律你老母咩
你對得住天地就唔駛嚇撚到瀨曬d薄紗織物嘅屎出黎啦

屌佢老母臭閪 即係抄鳩人個名 啲垃圾記者又作故仔？

收左錢
間店講乜咪出乜囉

訓前推下先

google過Kitano-lab間舖係條巷仔普通甜品舖賣巴菲, 監修咗啲乜

求其搵間混淆視聽?

最撚好笑係佢講到
京都 和栗沙織
跟住話唔知佢咩黎

屌
香港人同大陸人真係一撚樣
最識做埋d呃呃騙騙嘅嘢
同果個大陸人omakase幾撚似

連蘋果都有

咁肯扔錢落廣告, 點解唔認真做好自己嘢

唔知頭唔知路叫咗個甜品做紗織會唔會柒咗少少

食人?

依家係等京都間正版回應

睇置頂, 不過答完澄清完就算

感覺上日本啲舖多數唔想嘥時間理外國嘢, 做好自己就算

推~~

屌 變撚左大陸

好撚仆街
掛羊頭賣狗肉

係wor，唔該。
咁日本方面都唔理就無辦法
但係起碼香港d報紙應該要收翻個報導

推到佢執笠

哇咁都得推到佢執笠

認真地做老翻

嗰頭話自己係京都名物，轉頭又話唔識本店
人無恥便無敵

唔可以助長呢啲歪風
推爆佢

罷食，支持原創

講真 你唔講大話搏人地名氣的話
其實邊個理你整嘅嘢食一樣？
係都要擺人地個名上檯

香港商家專門老翻日韓台岀名餐飯同牌子

之前小山園同無老鍋又係咁

我都諗起呢單
嗰陣媒體夠話師傅係正宗日本人
好易誤導消費者 好彩大家心水清

想推到間嘢收皮

同隔離異見師傅一樣, 借人地把口去講大話, 等你告唔入商品說明條例

我諗佢嘅logic係 "同京都一間叫kitano-lab 嘅嘢合作, 創作(抄襲) 一款將和粟整到好似紗(織)咁幼嘅甜品" ，簡稱 京都和粟紗織 。

同隔離Po storeroom有得揮

推
唔好比人呃

推
最憎無良奸商

所以為免炒車都係email網上面search到嗰間kitano lab問吓係咪銅鑼灣舖聲稱嘅同一間
八卦吓啫

一啲證據都拎唔到出黎
信佢一成都死

好撚串
一定要推到佢仆街
隔離比Storerooms噁心完又到呢間
香港發生乜事

推 ! 最憎老番扮分店人D藍屍仆街

講到咁實牙實齒攞啲證明出嚟有幾難
但又唔肯攞出嚟
唔怪得人懷疑㗎喎

推 想睇人仆街

屌到佢收皮

推到佢仆街啦

有代理經營權架, 不過唔係正牌嗰間囉

推~~

根本係詐騙，學埋支那抄鳩人哋品牌
推到佢仆街

推到佢仆街
抄到咁出面 細個俾人罰得多抄書呀？

推
最憎人做生意唔老實
成個果個omakase 大陸狗咁
扮咩，唔係就唔係
未呃鳩人

隔住個mon都聞到個臭閪格

屌，抄之餘仲要扮official

Pushhhhhhhhh

死雞撐飯蓋

Pin this

仆街啦假野 起埋個八婆底開咩都抵制

已blacklist

做乜鳩
問下都唔得

幸福堂2.0

做生意咁撚無恥

啲食物都肯定唔惦

報海關啦
呃鳩人話自己係海外分店
已違反商品說明條例

LM

肯定身有屎

好似寶琦話唔知自己有女朋友咁

誤導完人，有人問下就話出律師信咁串
推到佢收皮

推
蘋果又幫佢哋出過稿應該都唔會幫手報...好似上次二見師傅單嘢咁

上佢fb同openrice數臭佢啦

如果我開一間鋪完全唔係抄人
但9UP 自己話海外第一分店，實際總公司唔存在
我相信好多香港人都會9 RUSH

推到佢摺埋

推到佢出黎道歉再執笠

原來就係呢間
畀bakehouse主廚話食落似塑膠嗰間

嘩呢間野都好撚無恥

擺到明抄襲咁都得

仲要攞埋人哋商標 搵晒傳媒寫稿扮晒真咁

聲大夾惡

自己唔敢講借傳媒把口誤導消費者仲咁惡
如果係名證言順代理咪俾證據囉

2021啦仲商業調查

推啦
一係send比傳媒叫佢地查下咩事

應該就同京都沙織冇關係

但佢聲稱同一間kitano lab嘅公司有合作，睇返Kitano Lab嘅網頁，佢哋係有做OEM甜品貨比其他舖，鳩估香港貨都係問佢拎或者拎Recipe自己喺香港做，當中佢就託Kitano Lab研發咗一系列栗子甜品，但就唔夠膽抄足京都沙織貨，所以就要改改名。

其實佢一開始講清楚就好，係佢自己做成嘅公關災難

屌佢講野成個藍c咁
不停安慰自己

留名等仆街

都係有抄人哋紗織呢個名啦

同支那流住同樣的血

推po推到佢仆街

推推佢

扲左人地個名改個字型
算唔算係誤導消費者
不過香港點都告佢唔入

嘩 呢個要推

嗰位咩meowmeow肯定唔抵可憐㗎喇

而家應該係寫信去kitano lab同京都沙織話比佢哋知

kitano lab：你條Recipe比條八婆用嚟當京都名物沙織咁賣法，八婆嫌你cheap，個名唔夠響，最重要係京都沙織已經知道你抄佢嘅貨喺香港賣，小心京都沙織告9你呀！

京都沙織：你啲貨比日本公司Kitano Lab賣咗去香港當你嘅貨賣，建議你同Kitano Lab交涉跟進，避免名譽有任何損失。

唔推唔係人啦 推到條pk 冚家鏟就啱

係呀，賓周係你好咁解，當我地傻仔

留名

滿口藍C口吻知到咩事啦
就算真係正版背後老細都係藍底

面皮厚到

藍到唔藍間野

講得唔清楚 vs 走去凶人出律師信

大家分得好清楚啦

呢間嘢次次行過都無人，點解仲未執

搞大佢囉，到時靠傳媒幫佢哋澄清

Cls

就算Kitano Lab有做OEM, 唔代表佢有幫京都沙織做

再講, 無可能咁樣抄人地嗰名做同一樣嘢咁仆街

海關做嘢都得啩

佢明顯想抄人食人名氣啦，狗到，呢d垃圾店唔該仆街

人型貓wo
業務地址: 香港灣仔摩利臣山道80-82號柏餘中心1103-4室

好似要正版間舖申訴先得, 日本啲公司唔似會想嘥時間

推俾多啲人知

有無link 好似幾得意

京都さをり並無參與任何香港店營運/監修等任何事務，香港店與本店並無任何關係。

咁撚仆街

Kitano Lab未必知道自己嘅研發品會比人當京都沙織喺香港賣嘅

佢有冇責任跟進，就間間公司做法唔同。

反而八婆爆佢公司名出嚟，就可能違反份合約喇。不過都要睇份合約點簽，可能唔可以喺日本公開only。

所以要靠啲識日本嘅巴絲話比Kitano Lab知有件咁嘅事。

好似之前幸福堂單野咁
日本公司要親自黎香港告佢侵權
就算侵權一方係香港注冊左商標
都好大機會告得入要佢改名

PANCAKE RECIPE有可能係搵咗KITANO-LAB
但上面用栗子 類似京都紗織嘅 日方係咪真係知道情況?
如果知又比佢用 日方都好有問題

荃灣洪家手作洪瑞珍是冒牌貨？台灣創始店：正店今年8月會進駐香港

老女人

如果我係Kitano Lab，有人搵我做栗子甜品，上面係織網咁嘅款，我做出嚟比佢，冇問題㗎喎。唔通所有栗子織網款我都唔做？

食神入面都有話，游水跑步個個都係咁，邊有得話抄。

八婆點樣要求Kitano Lab研發栗子甜品比佢喺香港賣同八婆用咩名去賣件栗子甜品先有問題呀。

好似有篇鱔稿係話用左kitano lab既米做pancake
其實係冇提上面果pat野
所以分分鐘kitano lab 都唔知佢抄沙織抄咁足

睇佢講淨係用左PANCAKE RECIPE
和栗唔關KITANO-LAB事
但如果借紗織個名用落KITANO-LAB D野度 我諗日方都唔會中意
所以問題係呢度 睇下KITANO-LAB點回應

合作都唔知舊嘢唔係叫「沙織」...

同之前d台飲店一鳩樣

支那人改不了吃屎

我睇少隻字

推到執粒啦
呃人已經閪
有料就唔駛抄

如果自己嘅研發品喺日本賣，我係佢都會跟進。

喺香港，最多咪望一次，八婆比足錢就得㗎啦。佢買斷我條方，佢點改點整我邊有得阻止。

同埋，佢都冇諗過條八婆會開佢名出嚟啦。

四五十歲叫自己做Meow 影相用弱智filter
想點

本來仲諗住去好彩睇到呢個post

越整越多呢啲垃圾舖頭
用minaso有乜分別

用心經營係指用咗好多錢賣廣告
幾時有話過用心係做好甜品
係咪有啲咩誤會

我只係同佢講舊嘢唔係叫「沙織」...一句
佢60秒BLOCK咗我....

劣質DNA

推
本來仲諗住去試下
依家不了

輕輕一推

喺佢page 講無用啦，會被block
喺其他post 講或者印下大字報周街貼啦

唔使咁快鳩估住，等緊kitano lab嗰邊回覆（希望有）
之前有篇鱔稿話香港舖老闆欣賞京都舖嘅pancake，但係就咁喺佢舖頭賣嗰啲甜品係冇pancake㗎喎？睇食評撻底同dacquoise就有
同埋香港啲芭菲咁渣流灘，係畀錢買京都公司recipe嘅直接整芭菲賣咪得，快靚正

我打 支持你~不過個食物唔係叫紗織~你被人誤會係因為個名 BLAH BLAH

咁都BLOCK 真係心虛

好彩睇左呢個post，send埋俾朋友先

本來有啲想試

Chiffon cake 嗰間係本地小店起家㗎喎

扮有代理仲惡人先告狀
同支那有咩分別
影撚衰晒香港

佢冇正面回答擺明身有屎

kitanolab有賣沙織咩
佢所講嘅日本總店係kitano
但做沙織嘅和栗專門紗織 佢咁寫caption明顯有誤導性
令人覺得佢所謂嘅總店就係獨家研發沙織嘅和栗專門

借人地日本仔名去賣抄襲品。

即係卡卡同朗拿度個嘜頭當年比大陸B拎去賣金嗓子差唔多😆

應該報海關定消委會？

巴打有無啲鱔稿link？告鳩啲雜誌先
唔好直接打大佬

香港人最鍾意抄襲

舊野唔係叫紗織

佢所謂嘅「沙織」

推，抄得人野即係藍屍店。

笑咗，叫佢無讀過書唔好衝出嚟柒，乜都撻律師出嚟笑死人，下面想再comment就發現佢秒block
死八婆咁撚惡真係擺明有野

臭閪，咪撚一味貼條訪問link就話自己無公開承認過同和栗有關係，自己去返自己FB睇啦八婆

以前喺大坑細舖嗰陣聲稱日本學師返嚟開舖乜乜乜，又要咁啱同東京嗰間同名賣同類嘢，跟住東京嗰間喺網頁寫到明香港間嘢唔關佢事。定係依家呢間唔係當年大坑嗰間嚟？

睇吓search engine仲有冇留底先

推到條八婆仆街

乜鬼嘢網絡安全及科技罪案調查科
應該真係藍絲

最憎人抄嘢呢條老女人仲要扮貓好嘔心

上埋蘋果

佢淨係個info box都刻意誤導啦
整呢款甜品出名嘅明明係和栗專門紗織
佢就先講日本店大排長龍 佢嘅香港分店就同日本店一樣用日本空運食材
咪撚玩文字偽術話佢講嘅總店係kitano啦 人哋都無出呢款產品

沙織係舖頭名, 唔係甜品名.

十足藍屍口吻

香港真係逐漸支那化
除左騙子係真之外
其他野都係假架

推呀!! 呢d仆街假鋪!!

就係咁仆街

條友仲扮晒委屈

俾晒錢media 同 班foodie

就同二見師傅一樣冇人理

無本事自創又要抄人野，就係呢D人影衰 made in HK !!

d顧客相都好藍屍feel

推到仆街為止
咁串丫拿

推到佢間野仆街

沙織係人哋鋪頭名？

建議重新開po個title寫清楚呢間閪野扮日本貨

推到見報

幫佢好好宣傳下

佢要咁兜個店名要用shaori而唔係saori囉
更何況呢個用法日常已經冇人用

推到間嘢執啦，以為開係百德新街就係過江龍正貨，沈嘉偉啲鋪都起碼係真代理，屌你呢間pancake直情係山寨

寫到咁擺明又藍又仆街

你哋好勁 多謝提醒
小朋友好鍾意食pancake
一定會避開呢間

勁

而家坊間好似有公司專門做Consulting同客開餐廳，有哂品牌設計同菜單。

感覺上佢好似幫襯完呢啲公司，間公司又聲稱自己拎到日本方面授權，佢就聲大夾惡，實際自己連日本有無呢間鋪都唔知。

Del左最新果個post

事實係好難告得入

佢打左和栗做和粟
係咪專登

推到隻支那雞仆街死

假野

我喺ig已經search 唔到佢

係咪已經俾佢block咗？

有睇下日本片都知沙織係人名黎
條柒頭以為甜品名

真係好7
大家真係要不停share 出去
等呢間咁嘅山寨野執笠
影衰香港人

人地問佢係咪分店，佢好似有答係

點解近排咁多鋪頭造假或者出事

港豬無得去旅行
留晒喺香港消費
聽到有呢啲舖開就一車車送上門
食完當自己去咗日本

其實好地地做好自己個brand就吸引到人去食
搞到咁樣衰仲要del人留言
擺明身有屎

搵人幫佢整合推上去啦
fb係咁del comment

係 仲搵到佢ig

721 831 101 1111

覺得cocolo好食d

Lm

睇fb啲人話mille mele tokyo 都係假

普通嗰啲栗子蛋糕咪得囉
呢個仲要淨係栗子蓉加忌廉冇蛋糕底,太漏啦

呢個位轉過幾次日本甜品舖冇間做得耐

註
注

呢個Oscar Lo盧韋霖都係老闆之一

佢個page:
佢私人FB:

其實嗰個蒙布朗，香港都有舖頭賣緊啦

個賣相好過呢間抄襲嘅垃圾添
係都要痴人地個名去做宣傳

根本就要釘死呢d收錢亂鳩咁寫既仆街
收錢寫野冇問題 都唔好寫假野先得架

咁都得嘅用人個名扮日本衰過名創優品

記者一心打算來試和栗紗織，因為在日本相當有名，可惜現時店舖剛開業只有香港的限定口味甜薯紗織，和栗紗織及紫薯紗織暫時因為貨源問題，未有原材料抵港因而沒有供應。而這款香港的限定口味的甜薯紗織用的甜薯是產自鹿兒島縣，有着很濃的番薯味但又不會過甜，製成1mm 的超幼的甜薯紗織之後，入口即融。

推爆

大陸咩 香港都出咁多山寨野

唔記得講 係IG問老閪娘個個人唔係我嚟

Cheap 撚到
推到佢仆街

屯市個間成日見到人幫襯

依家啲人都幾厚面皮
Push

睇番kitano lab呢兩日唔開 可以聽日先有回應

但點都要推！

間mille mele 都係冇受權？

狗糧店
俾你啲五毛狗食
勞改完記得幫襯喇賤閪

推
自己出過個brand都由得你，品牌又抄產品又抄真係好撚無恥，賤人

即係狗閪轉炒人名搵錢啦

推下先

Faker

抄人正仆街

明明可以用第二個名係香港開做第一間賣既店，係都要做d偷雞行為

第一個賣, 但冇名氣, 好多人唔會幫襯...
用人地個名賣, 就算普普通通, 都會勁多人排長龍幫襯...

如果調番轉
係咪姐係日本仔開間翠華茶餐廳
全部野照抄，logo都差唔多
最後話搵左賣米線既譚仔三哥幫佢地監修咁解
宣傳就同人講香港過江龍黎日本開分店

唔推唔是人

推到佢收皮啦

其實夠新奇都好多人仆倒去幫襯
不過佢做唔到第一間，我上面貼咗間已經有賣

利申:非打手，純粹係朋友早個零兩個禮拜食過放咗上網

所以依家係香港 比貴啲都唔=會好啲

推到間假嘢仆街

推到佢仆街咁既態度

推到執笠啦賣假嘢

sina cn
就咁栗子蓉同cream好似食空氣，入面加meringue代替傳統蛋糕就冇咁悶，不過都要睇用咩cream，香港啲uht cream好漏而下下用中沢之類又貴到飛起

咁間舖都講明係pancake專門唔係栗子專門

推 推

負責人回應

推一下

有冇N1巴絲問下日本總店

咁即係佢之前講大話啦

Pin
問左

藍到

佢最好自稱藍店啦
咁咪冇事可以繼續呃了

叫呢間鋪同二見師傅合作啦，食鮨見送粟子蛋糕

間apple pie已經係藍店

究竟佢地搞清楚用「沙」定「紗」未？

騙子橫行香港果然變支那城市

平時其他po都係食花生算 今次唔知點解好想一齊狙擊佢
自己講大話但搵律師告人咁串
依家又淆底del哂ig fb d comment

仆街啦毒果

其實肯寫衰佢未必既
影響商譽都幾大鍋
特別係傳統老店

推到佢收皮

蘋果不嬲垃圾 有錢比佢地就得

呢間黃店黎 點解要無啦啦搞佢地

黃店呃人唔鬧得？同啲支那人做錯嘢左揞右揞有咩分別

師兄。你呢句話有點兒...

網上搵唔倒佢黃藍既資料
可唔可以講下佢做過咩？

食吓花生都幾好笑
養生殿 小山園 無老鍋 馬辣
係咪又係保險傳銷狗開

睇返kitano lab個網有幫人開發產品同顧問培訓
係咪又威露士式語言偽術
幫襯人開發一兩隻pancake或者上個short course當授權

仲以為係日本個個蘋果批好彩冇買過

依個人同meow kitchen 分別係咩來頭？

其實我想問yylam係米有份

問兩句就誹謗告得入先奇
傻西，繼續追擊佢啦

佢已回答你, 暗示冇授權 , 大把客唔憂做

推撚死你

同意再開post 寫明藍屍扮日貨 詐騙呃錢
依個post太少正皮會沉

咁惡
推爆佢

首先佢邊忽黃
跟住睇吓另一間賣大阪高級方包嘅，人哋開張嗰陣真係有日本總公司官方instagram介紹㗎喎？

Mille mele係咪佢地真代理

有冇得諗響IG幫佢地賣廣告?
響公開tag左呢間野既post度幫呢間野宣傳下

建議樓主開新po 其他野會有人幫佢狙擊

日本間店係鐮倉唔係Tokyo
你話係咪抄

仆街，光顧過蘋果批店，原來隻野

個logo都唔同
但係香港間野都係話間野個創辦人係Marco Paolo Molinari
同日本店講法一樣

佢即刻出post想證明自己係真野

第一條link好似線稿咁

如果佢明顯誤導人係正版，咁算唔算觸犯左商品說明條例?

珍
啲舖頭又on9唔好彩俾人發現到
比人屌到上天花板

推到上蘋果了

Kitano lab本身有紗織研究
對個人有研究？？？

擺明就係誤導
借人地個名氣嚟谷人氣
連menu產品都改人地舖頭名我屌

心術不正關公災難老番收皮

愈描越黑

開店顧問Hayashi稱和香港店合作的，是京都另一間甜品店Kitano lab
呢間就係有份出橋做老翻既顧問, 認住呢D 仆街

kitano lab未覆email唔使跟車太貼

同埋有冇實質證據證明間舖係藍？費時被人告誹謗
冇錢請律師

點知佢kitano lab是咪支那人開

kitano lab賣巴菲, 就算OEM都唔係嗰啲嘢

究竟日本正版間紗織 同 kitano lab有無關係?

人地咪話kitano lab聽日會回應佢既然回應得咁就一定係自己人

收完錢再篤灰

其實好多黃絲同支那人根本冇分別

姓林就Lam啦
Ha乜撚野yashi姐

佢話同京都間北野Lab有關係
有無日文高人問埋一份
info@kitano-lab.com

日文名的話林係叫hayashi
但首先佢係咪日本人

睇加密

林佳樹
Lam Good Tree

搞到好複雜， 亦正亦邪

冇source 我話你老母尿黃都得啦

呢間嘢聲稱有個HQ係日本
真唔真呀

又話日本會出聲明解釋
有未呀

kitano lab 覆未呀

點解蘋果呢單跟得咁快，鮨見單嘢就唔理？

$148食D 死人番薯 仲要冇栗子
咁你抄人抄黎把撚阿

愈描愈黑，一時話日本總店好出名，一時話只係「監修」日本做研發但冇係日本賣過

仲有「紗織」個意思係唔係佢作出來？

記者質疑佢句日本總店名物推介 佢又係度講左去第二度 正一垃圾

仲有好多傳媒之前份稿未改呀

其實賣同一樣野 唔好改一個名咪算
好似西瓜蛋糕咁
大家都有餘地
唔係個個去可以去到澳洲食 你只係話抄考人地係香港做咪算

kitano lab幾時覆

Sunrise F&B Consultancy Group 創辦人 Ivan Lam（Hayashi San）

push this

身有屎先惡過狗

推爆佢，又混水摸魚

唔係日本個間嚟
和你FC有講到

不知所謂 同之前支那人扮日本人開omakase無分別
狗改不了吃屎 又抄襲

上面加密做乜

講咁多即係都係抄人地個名扮香港分店？

唔使加密啦，樓主都收到京都嗰邊回覆

大致上係講京都公司提供嘅只係pancake條方
有咩要問返香港嗰間咁話喎
不過孤陋寡聞，個email間zenzo係咩嚟？

唔知會唔會唔賣米粉比佢地呢

真係會有人信佢？

咁佢不斷強調紗織紗織係咩意思

岩，香港睇first to use
Not first to register
不過要打，單單商標註冊處都攪好耐程序

佢個logo咁似，誤導成份好高

問題在於佢都唔係日本公司嘅分店
咁之前啲介紹文寫「日本總店名物」即係咩意思？

想問個垃圾蘋果批有冇人有email去日本問？

好人好姐無抄叫乜撚野沙織
Mont blanc咪Mont blanc 根本誤導
格硬叫Mont blanc做沙織

尋日ig dm問咗但無覆到

人地而家出埋email話只係比配方佢
唔係分店 唔係新品牌 乜都唔係...
只係買日本某公司既配方開店...
完全唔係過江龍 甚麼都不是

兩間都要推到佢執笠

咁姐係佢個招牌有冇抄人

mont blanc同沙織根本兩回事
佢係度混淆視聽

沙織係人地另一間店名 同mont blanc有撚關係

推個負責人覆埋d野9唔搭8
放心啦總之唔會去食

抄到個名六個字有四個字一樣仲話兩者完全冇關
一開始誤導大眾，啲鱔稿有啲直情提埋「和栗專門沙織」個名
話京都名店悄悄係香港開舖
佢冇睇過就出？即係一開始默認兩者有關
而家俾人踢爆又死口唔認

佢都識叫mont blanc 咁又改舊野做沙織？
即係你整個漢堡包話呢樣野好common，美國周街都有
但改個產品名做麥當勞，咁都得？

Kitano 覆巴打話, 只係提供米粉及食譜
並冇講過係 "Kitano Lab produce 的新 pancake 專門店品牌"

網頁 "contact us" 留咗資料, 等緊回覆

而且有人去過日本真舖, 連裝修同餐具都抄近9成,
真心搞得好既話洗鬼靠人名氣?

同支那人有乜分別

做咩

人地叫乜乜專門紗織 你又要乜乜專門紗織 你唔撚識改名架?
同大陸果D KFG 麥當家 有咩分別?

就咁搵係咪呢間記得有一排 巧多ig foodie有推廣但係而家搵唔返

意義上冇分別 只不過門面靚啲
比日本人見到 咪好似miniso咁核突

Oh 唔使理我原來有人po左
咁我睇吓有咩Foodie有份推廣先

其實呢d咁既仆街店可唔可以入埋藍店list
偷呃拐騙搶抄氹，呢d真係支那仆街行為
入落藍店list 或者其他類別抵制list等大家知佢仆街史

係咪應該整返個整合 等多啲人知
兩間都要推到佢執笠
香港已經夠臭
唔想見到遲啲一街A貨鋪頭

最仆街係當初唔認 比人問多兩句就del9人comment
擺明身有屎 有心呃人 自己都知衰
網絡時代都仲咁撚on9
希望大家唔好忘記佢

衰格成咁唔理黃藍都照入blacklist

咁撚厚面皮都有

根本有心誤導人
人地賣條配方比你 協助你商品研發
唔等如賣個名比你自稱香港pancake分店

究竟yylam有冇份？

講咁多做乜

罷食等佢收皮就可以

はやし 林生幾蠱惑，知道香港人著重包裝，搵間日本甜品店賣配方 「監修」，話係日本來佬貨就可以賣貴一倍
加埋抄襲裝修店面媒體宣傳，大把香港人中伏
唔知佢用同一條橋籌備過幾多間日式餐廳

無錯香港一向都係呢d老土招做生意
呢條橋係十幾廿年前用真係賺到發過豬頭
不過都黎到2021啦資訊流通又快又新
有群眾集體智慧幫你做「監修」

日本啲舖「監修」好似係講緊成間舖
賣條方就叫監修，點知監修嗰間舖會唔會掛個名整到鬼五馬六影衰埋自己

屎橋嚟，當人on9

pish
推到佢執笠
搞臭哂香港人個朵 正仆街

好尷尬

成日想spin去冇抄產品
用路線唔同嚟死兜
邊有咁多巧合呀
宣傳時又成日提總店
鱔稿拉埋京都紗織嚟講時又唔見佢更正返
話冇借人名氣、扮香港分店嚟宣傳
真係當d客弱智咩

依啲黑店一定要罷食

係咪真係同日本人合作開? 雖然班人都照去食 , 有市場. 唔憂做.

仲衰撚過買franchise果啲

香港赤化成功得返騙徒騙子係真

講到尾就係抄撚到人十足十仲要唔撚認
垃圾

我覺得佢可能特登揀一間係京都既公司監修
之後再大大隻字寫"京都","紗織"
令到人一睇就誤會係"京都"果間"紗織"
因為佢搵東京, 大阪既公司監修, 啲人未必咁易比佢誤導到

根本佢既目標 可能只係想要間公司"京都"呢個地址

應該係話有日本兩個字就得

幫佢兜咩呀佢個目的根本就係抄引人去食

說好的kitano 食譜呢

Mr: 我首歌係廣東話 無抄

你邊隻眼見到我幫佢兜緊

Kitano係有比食譜佢 但上面埋栗子佢地唔知情

其實咁多所謂既傳媒真係出哂稿 用哂過江龍黎宣傳 咁都唔大獲咩

推到佢仆街

呢篇垃圾聲明即係咩意思？

kfc授權
然後將自己間舖改名做麥當勞

點解蘋果批仲未覆

佢前面自己話「紗織」好多地方有，意思係好似咩紗布咁既甜品既？

Push
俾多 d人知

樓主Pin呢個啦

真係日本代理的話點會咁樣覆人 正常會好客氣㗎喎

再推一推

好聲好氣叫佢澄清即刻起曬鋼
做人無公關 食屎㗎啦
快d執柒左佢啦

韓國都有依類甜品店.....好好地整，整到一樣無人會理你係米抄.....

但係抄人地店個招牌去痴人地brand個名氣，想混淆大家視聽就真係狗變左大陸咁

唔同囉
泡菜唔係用米粉pancake丫

(脆脆蛋白crunch 好想食 )

韓式dacquoise餡厚過殼
嚟到香港吹到變咗日式

pin得一個reply係咪要整合下先

花生推

執咗未

Keep pish

晨早一推！懶人整合

#21483 徐福 代朋友post

和你FC

唔想貼埋個人形貓老闆出嚟污染雙眼
各位巴絲仲有料爆都可以補充

仲有究竟呢間嘢咩色

推，唔好比佢停

要俾多D人知道

推 垃圾

死賊仔

輕力一

睇黎apple pie日本嗰邊唔會覆

好撚狗

好想知呢幾日仲有無人去食?

見到之前第一日就去左食果啲foodi
好多都有edit post提返人間野唔係過江龍
叫啲人自己衡量食唔食

每日一推

想知重有冇人去食

ig search就會見到
仲有foodie話唔食呢間可以去i.t代理嗰間flippers

推個員工出嚟做擋箭牌

做得騙子就好心串D 唔接受訪問 照做生意啦
懶醒咁又回應到窒下窒下 日本總公司推介果D真係笑撚死

佢最仆街就係一開始
全世界都以為佢係京都間紗織
連啲鱔稿都咁寫
佢冇否認 仲諗住呃鳩人話係 博上位
到俾人踢爆咗 先死死氣話大家誤會啦
我地係第二間
屌佢老母做生意做到咁
一開始大大方方認撚咗佢咪算囉
祝佢早日執笠

掛羊頭賣狗肉，推到佢仆街

佢改個咁既甜品名, 佢改個咁既店名...
佢擺明由始至終都係想誤導人啦...
佢梗係唔否認啦, 仲不知幾開心你地誤會...

間野cheap到咁，唔駛食了

今日經過大把on9排隊。

除非日本真嗰間嚟香港開店，
如果唔係都無咩辦法
之前洪瑞真都係嚟咗香港，
假嗰間先執笠

推一推

段訪問推晒俾日本 kitano lab 日本人覺唔覺自己中伏

最憎PK翻版野

照抄都咁多人食
仲有邊個會諗新野
劣幣驅逐良幣

推
個死八婆扮哂冇野照出post

東喜茶果時都多人排啦 明知假既都照飲

雖然喜茶狗都不屌

可能暗中屌柒緊香港呢間

真假從來唔係問題
張相影得靚最重要

唔好話華人抄人
鬼佬日本仔比人抄完咪都照去

都好撚誇張

推一推，
遲啲過年每日都幫佢推下

我又推

幫推lm

即係同名創優品有日本地址一樣

影衰香港人不擇手段嘅奸商 推

推到執粒